突發其想，其實偷渡入海洋公園是否可行？大家會用邊種方法？

戴定頭盔警告先︰此帖只是學術研究，此區內容可能令人反感；
你是否年滿十八歲並同意要觀看此帖，若否請按"上一頁"。

先看看地圖
由陸地入、定海洋入？
各位點睇？

高汁post lm

如果東南西北都有保安看守，最簡單嘅方法就係由上空進入。

睇地圖要由陸地入係非常難
因為附近好多監視位
一定要兜遠路入去
即係要入山兜遠路再乘機入公園

我比較建議由水路入公園
可以係附近香港仔漁港租個艇仔
船家負責帶人去到公園附近
然後再遊水入公園

比460係門口偷渡入

Greed island

我建議挖地洞

You may need this bro

正門好難突破
如果揀水路
只能由大樹灣入公園

紅色位係人工造啲海岸，是園方自己使用啲，
雖然有小路入公園，但一定受到監視，暴露的風險好大。

黃色位係未發開的斜坡，天然的屏障，相信園方的守防力會好低，
監視和暴露的風險非常低。

下下都要掉EMP潛入， 陣間整壞曬啲電力輸出又有藉口畀港燈加價㗎啦

有一個重要問題
因為無論陸路或者水路入去公園
基本上個人都會非常污糟
入到公園一定會比人懷疑
所以一定要帶替換衣物

所以計劃入到公園，首先要搵地方換衫
最佳首選的地方一定是廁所
先看看廁所分佈

用喼神

我的戰略係咁，
首先由A點坐船出發，
由船家帶到去B點落水，
再遊水去C點上岸，
由C點爬山入公園，
再鬼鼠到D點即是麥當勞隔離個廁所
換完衫就成功了

上空進入等同於暴露位置，
實比人知

除非夜間進入
但相對非險危險
增強降落的難度

屌你老母入去做乜鳩

高汁Post 留名
到時組團偷渡入海洋公園

你請個船家個成本已經大過你張飛

屌你老尾租得艇不如拎啲錢入場

其實關館後揾地方躲藏有無可能 ? 外國有好多youtuber 拍片係大型超市, IKEA過一晚

獨木舟

溝女員工就得啦
或者清潔阿姐/保安都得

買個大gip塞自已入去

認真 扮安安入去搵佳佳

模擬吓解放軍殺到嚟，港人點樣反擊
實戰等於經驗，鍵國必須學習

行山去纜車低，左腳踩右腳捉住纜車達陣

我相信大部份人都有咁諗過
住一個星期應該得

EMP activated

屌你你游水咁你個袋入面啲衫點算

就咁訓係草堆就得了

用嬰兒車

經沙井

只要有一把長梯

土遁入去

未見過防水袋?

根本唔想入去

唔容易，首先要有個地方做入口
要唔易發覺、舊屋
海洋公園附近一係高級住宅、一係警察學院
唯一可選係黃竹坑新園村
但中間隔住樓宇、馬路、公園、仲有地鐵
要掘過去難度好高

防盜系統見到有野郁就響

[img][/img]

偷員工證拍卡入去咪算 咁辛苦又潛水又爬山做咩

好無聊但又想睇落去

收買佳佳叫佢夜晚開門 最多買多幾張點數卡俾佢

咁應該每日都係係咁響? 成個公園咁大實有盲點喎

洗咩咁麻煩, 我攞個紙皮箱就入到去啦

有興趣去迪士尼多啲

你估被偷嗰嗰員工唔會即刻通知上司?

海洋公園之鬼

整個假既員工証 係正門保安行入去咪得

做緊後門個水上樂園 每日都可以輕鬆偷渡上去

你宜嗰仲憨尻
入去正門保安位置要拍卡先可以入去
因為張卡有有效日期同你登記資料
唔喺你show張証就入得
除非喺熟口熟面啦

因為佢地唔會再查入左去既人
只要唔係單獨行動
人海戰術都好大機會成功當然有唔少會即時被捉走

搵防水袋笠著備用衣服，
然後反轉個背囊當水泡咁用，

示意圖 (綠色係防水袋)

海路唔得 24小時有人睇住
船隻靠近已經會趕你走

係地下員工入口入去 等多人番工果陣側側膊跟埋入去 小心比保安見到 之後搭lift上一層出去 轉右就係吸煙區 再行就到下水禮果個位
利申係op做過8日part time

地下員工入口係停車場行到最入

上兩層 上一層係M層 員工休息室同衣服間 先生

做左8日差唔多喇

聽啲老屎忽講 以前好多偷渡客經海洋公園偷渡落黎

咁唯有兜遠啲潛水

生日入去咪得

裸體上艇 上岸先著衫

扮熊貓入去熊貓館

痴線佬

行上南朗山 用滑翔傘係黃昏入

GTA V咁排熱水渠入

直接地鐵轉海洋列車

潛水入有無得諗

我建議依照樓主水路既計劃，但點樣上水搶灘比靠合適，我諗到不如用潛水既方法由岸邊潛過去！

而潛水衣方面將會選擇用到dry suit，一上岸除左套dry suit就可以身都唔濕咁入海洋公園

其實唔難
直接行入去就得

整返套可以潛水入之後衫都唔洗換

屌 見到呢個po 諗起今日咁岩係園內個草叢到見到隻野豬 隻野真係從陸路爬上黎

ching唔好意思
潛入不是為了省錢

湯姆·克蘭西 虹彩六號：海洋公園行動

入到去之後發現要同大陸人一齊排隊仲要排三個鐘先玩到遊戲
分分鐘 受唔住刺激 心臟病發作
建議潛入之前做一個詳細身體檢查

4億個會藉

係隔離d山路行入個樹林到入去唔得？

搞咁多野，返一日工買張飛啦

低能仔，去打rainbow six，問

先化妝cosplay扮盛智文，再著套衫戴頭套扮熊貓，雙重cover實唔會比人周到

唔怪得之連續兩年蝕錢啦

點出返黎

有人提出海路24小時有人睇住
咁計畫就要作出變動
現可發展為兩個方案供給選擇

方案一，按照原本路線，但改由凌晨出發，
上岸後入到公園裡搵地方匿埋，匿埋方式大致分為二類
1)入公園設施匿埋，環境好，但相對暴露機率大增
2)遠離設施，揀山區匿埋，保持距離以免被發現
匿埋訓覺，第二朝訓醒換衫入公園玩

壞處﹕夜間活動必須戴夜視鏡，開燈會比人發現，摸黑爬山一定死

方案二，兜遠路，戴氧氣桶、著潛水衣，
上岸後放在背囊度，然後做法照舊計劃一樣，
古語有云﹕見鬼勿O嘴、潛水怕屈機

壞處﹕氧氣桶好重，影響遊玩時心情

ok喎

打漏幾隻字

補充 方案一
即是好似舊時大陸人偷渡咁
船家唔開燈，摸黑咁行

全部方法都唔可行

此帖已完

哦

睇到好撚認真

我就唔信成條海岸線都有人睇
Cctv 都有盲點位

除左海洋列車同登山纜車仲有咩方法可以由山下去山上

上面堆Plan好多個Cost都貴過張門票

呢幾晚免費，入去搵個草叢過夜啦

扮成熊貓

有條小路可以行

警校門口有條車路入
條路盡頭係獨立屋
即係平時纜車上山時 經過見到個堆樓

洗鬼入廁所換咩 上到岸周圍都無人 直接換咪地 上岸點即刻多好多

等生日嗰陣偷渡入去

獨木舟唔work 唔好問我點解知

行清水灣道入口過左保安亭就順利入到去架啦！

上岸仲要爬山，會再整污糟
同埋直接換衫好顯眼，被人見到會招惹人懷疑
但你成身濕哂都可以辯稱啱岩玩完急流天地

又抽笠清水？

點解唔work

大家一定係冇睇過呢條片
素材:
一個老死
bb 車
厚面皮

報告 兩個紅點係看更更亭
以前經過第一個更亭
只要帶住證就可以進入第二個亭
但第二個亭防守深嚴
要啪卡
不過第一同第二個亭
中間有條路
係行上老大街廁所果到
平時冇乜人
可以係果到攻上老大街
再佔據cable car
癱瘓半個海洋公園嘅運輸

利伸四年前返過

有無咁先進，設計到咁嚴？
無理由畫面有隻雀仔飛過都識響
咁樣做太敏感喎

混入蝗國團正門闖入

有計，好似shawshank咁用膠袋裝住啲衫褲鞋再用繩綁喺隻腳到，跟住赤身游過去，唔洗俾人懷疑，入啲空氣仲可以當水泡用

難啲，去得公園玩，一定係四圍望睇環境，
就算係傍晚，滑翔傘咁大飛過都係好顯眼

你指呢度？

e....要由陸上突破好似有翻希望

你聽佢地9up 個山大把野豬活動

偷員工張卡

掂喎

屌你老母我已經plan好曬過兩日準備偷渡入去
你同我開post講呢d?
陣間海洋公園加強防守咁我點入去

跟公司同事入

佳佳唔係死撚左啦咩

線人比料 好波

冇圍牆架咩
仲要冇CCTV

職員通道入 掛張八達通係心口即可
利申：做過pt

樓主可唔可以預埋我

正想講

平時搭纜車都見到 山下面有小路 只要上到座山其實好易入

有圍牆但唔算高
目測2.5米~3米左右
但CCTV最麻煩

海路天然路障多
所以公園防備意識比較弱

高質po

正面潛入
派臥底入海洋公園人事部
將自己打入員工資料
入員工入口 比人查果陣叫佢查員工名單 話係第一日番工
咁就可以成功潛入

其實點解一定要經小路行
自己拎把開山刀+指南針直接經叢林行過去咪得

黃圈位係以前山上嘅入口，而加係地盤，過倒地盤就入倒op 滑浪飛船果個位。
如果0500倒過去應該可以趁地盤看更唔為意潛入，同埋果邊畀比較遠。好小 staft 一早就到，有利潛入。
利申，做個兩個月pt

終於有人講47

使撚咩 殘障同弱智入去免費

屌勁撚認真

lm

Splm

有意思

當我好認真咁睇緊樓主同其他人既策略
見到呢句忍唔住大笑左 破晒功

用槍橫掃正門
攻陷右翼
後方游水

支持樓主認真地on9

好撚認真咁傾緊on9野

樓主係想搞笑定點 好尷尬

幾時起行？

試下入佢中路

乜咁多真心喺度錢錢錢

樓主擺明係：唔理用幾錢，一定要偷渡入海洋公園

喬裝員工

扮大陸客，拖個大喼，將個人收係喼入面

反光衣正面突破

如果達哥潛入海洋公園

應該會開無雙

認真有諗過係呢度爬入去
係google map 沿著圍牆行過, 圍牆上唔見有cctv

我睇緊d咩

比5條保安有無得諗？

期待已久嘅高質痴線佬po

真心試過同friend冇比錢偷走入去

有件未還嘅職員證同衫 要唔要

屌你老母，係又尷尬唔係又尷尬…你煩唔撚煩呀

有番過pt都知邊幾個位守衛冇咁嚴密

佢哋有game master
唔係正常途徑入去嘅會被強制遣返

發夢深夜兩點幾入過啦 爬左入去周圍跑

紙皮都得 咁condom都得喇

入面副本嚟，唔用正常入口入面會冇晒人同埋啲scripted event 唔識郁

廿
著住依件衫正門行入去

警校門口車路上去係水族館2樓 有個大閘

我果次玩直頭比佢啲水柱射中頭幾次 全身濕晒

咪係 關館後實甪老鼠雀仔

上面班傻鳩

係門口跟住d大陸團友個屎忽咪逼到入去
大陸人一早買一張飛，3條友入閘

應徵做part time員工再潛入去

高汁留名

OP heist

你估銀行咩
一有野郁就響

樓豬仲要好撚認真嗰吓先搞笑

一般百貨公司都有 但人地室內易搞 公園室外點整呀

其實搵臥底影印張員工證
再係淘寶搵人整張膠面貼紙
痴落八達通掛係心口
已經可以大搖大擺行入去

好認真咁做無聊事

你啱

我係來等睇樓主上報

高質LM

係咪乖乖地俾460係最明智既選擇

咁咪申請做警察

見你地禁認真

我爸有隻洗頭艇泊左係香港仔,可戴十人,要行動既巴打夾返油錢比我就算啦

利申：搞手冇錢賺,但求開開心心玩一晚

好簡單，沿南朗山道上，去到閘口前。

因為個到個看更長時間淨係望住啲花花草草，已經麻木，同埋冇王管，佢地玩電話時間仲多過工作時間。

只要早少少兜去啲車背面，靠樹木掩飾可以兜到去更亭後面，不過小心山路有啲斜。

過左更亭安全後可沿斜路上山，就可以係冰極館附近出返黎

最危險既地方就係最安全既地方
跟住班大陸人旅行團,俾飛個陣迫埋一齊咪得囉,去到閘口入唔到講普通話發爛炸佢冇理由唔俾你入

搵蛇頭幫手，即係我
每位比3千蚊，我保證光明正大偷運你入去，捉一賠十

迪士尼夜晚閂門後熱鬧過日頭

邊有可能喎師兄
迪士尼守衞森嚴好多，以上講嘅方法基本都唔會work

掉撚轉黎講
員工通道自出自入嘅

樓上有直升機又有跳傘，哩啲係硬闖，唔係偷渡。
游水、爬山、掘地道、匿喺車底唔俾人發現先係偷渡

著住反光背心扮工程人員有無得諗？

請善用加密

扮企鵝路過

Form間NGO，申請參觀海洋公園(兩個鐘)，完左就留喺公園自己完

利申: 試過

唔洗錢？咁NGO每人收$200蚊咪fat fat

就咁飛入去好易比人發現
應該空降係跳樓機頂 趁部機升上黎嗰時搵個空位坐落去 跟手搭番落地下

海洋公園唔會收錢，如果NGO收就係搵笨

好尷尬

員工通道喎……你唔入左場又點入員工通道
一係就你有職員證，但職員入場時，保安都會一直喺電腦核實你嘅身分

有冇諗過生日去海洋公園錢都慳返

問fd借員工衫

南朗山 可以行到去呢到，之後跳過去捉住部纜車就可以免費入

CLS
雖然話加價姐,但都唔洗搞咁多野偷渡入去呀

用一朝萬試萬靈：
首先你要好低調混入排隊既人群之中，然後比張五百蚊紙賄賂個售票員，講出暗號："大人一個。"之後佢就會比張飛你。你入場只要show一show張飛，同個查票講暗號："反清復明，習總萬歲", 佢就比你入

洗乜咁麻煩，揸車/行路上南朗山道，剪開個圍欄，入去，搞掂

OT一問
坐覽車沿海右邊有建築物 係咩黎 ??

文麗雙築

應該間唔中都有貨車運野入去？
M記/餐廳啲食材，禮品店啲垃圾，安安佳佳啲竹之類
可唔可以混入貨物，再喺m記雪櫃之類爬返出黎？

唔畀人見到咁飛入去應該都算偷渡？

一年先得一日
不過造夠365個假身份就可以日日去

唔係果度 沿住海邊果度

首先溝條海洋公園妹做內應

日日入都得啦

有無圖睇下
唔知巴打講緊邊

其實可以混入去員工堆，
首先要預備一套西裝、一張紙、一張證件相，
為咗扮得夠逼真，
事前要做少少資料搜集，
主要睇下海洋公園有咩玩、
唔同崗位嘅員工有咩做。
然後你可以將自己嘅資料、
學歷、工作經驗寫喺紙上，
(不過我會建議用電腦打完印出嚟)
寫完就可以寄去海洋公園人事部見工。

由於你嘅準備非常充足，
加上人事部已經有連登內鬼，
所以你應該會好輕鬆就混到入去員工堆。
大約一個星期左右，
內鬼會幫你偽造一張員工證，
等你每日都可以自由進出公園。

只要你好好扮工，
就算過三五七年都冇人會察覺到你真正目的，
甚至會一直收到錢去支援你長期偷渡入去。

利申：個人經驗

香洋公園都要偷入去？窮成咁就搵份兼職啦

好細個小學六年班個時
同啲friend 去完水上樂園玩之後, 係草披到爬左過去海記玩....

幾時去紅館開show

入閘機會計人數

日日偷渡入去做義工
糧都唔要

用環保袋得唔得？

我公司入面做緊工程用證合法偷渡

其實行入南朗山咪得

門口畀幾舊水個啊姐
佢會畀張紙仔你
唔使理上面寫咩
再去入口遞張紙仔畀啲保安
佢哋見到會明, 之後會笑笑口放你入去
但過程要低調

見唔見到?

白色果一間？
如果係既無記錯係海水泵房

搞咁多野成本仲貴過張飛

你有白卡 可以免費入場

強貼

Hitman 47

留名

上次有班人又係自己搵艇仔水路入，點知比個排球佬打走左

利申：休刊

叫員工朋友拎套制服俾你，係下面停車場廁所換左佢，直接行入去搭lift上park再換返正常衫就ok

頭盔：純學術討論，唔建議人咁做

同埋你識路又夠膽既話，落m層還衫都無人理 分分鐘可以去canteen食埋個飯先走

利申 純9up

偷渡比人捉左會有咩後果？
要罰幾多錢？

入去做做乜 留係屋企玩刺客hitman 仲好啦

係公園外圍著件動物衫，扮公園意外走失的動物

跟著就會有人捉你"返入"公園

係南朗山用滑翔翼飛入去有無得諗

痴線post留名

收買遊客 放你入喼

著黃色反光背心 有人望到就扮整野 咁係邊度入都冇人覺

南朗山入唔入到？

偽做身份證扮生日咪得

盟軍點樣登陸諾曼第 我就點樣偷入去

斷老麥運糧貨車
再偷入貨櫃

屌你老母